juno係黃定藍？

我覺得佢政治冷感 藝術家性格 乜柒都唔理 專心創作
利申：fans

補充少少

自古以黎極多藝術家唔會政治冷感
反之 更會用藝術救國救人心

「藝術家性格」係咩
值得大家深思

根本本身就中資紅底 無護旗算係咁
一係兩家茶禮 一係闊佬懶理